國泰有冇限寄倉行李幾多件?

可以多過一件 總之唔過40KG就得?

J定Y
普通經濟就大部分2件 加埋唔過30

部分線路只限1件

J 佢寫40KG 但唔知有冇限件數

x呢？

2 pieces – total weight
40kg /88lbs (for most flights)

睇 eticket
當你唔係會員，你見 40kg 就係 total 40kg 同埋限 total 兩件